點解澳門睇落好似好殘好舊？

照計佢地靠食賭場條水 同埋D大陸資金入去買樓投資應該係個城市會好高速發展，我原本以為澳門宜家已經發展到好似「小上海」咁
點知D圖似20年前既廣州

走去起酒店
扮外國風 但係又抄唔足

硬係覺得好舊式
有陣柒味 好難形容

係喎 咁打風有冇搞到澳門D酒店有冇爆曬玻璃

如果有，即係真係豆腐渣！！ 明明同一個風 點解澳門D玻璃爆曬，香港又無

20年前大陸味